離開連登之你問我答

問乜都得。
有無人問下我問題先比我走？

點解走

貼bam圖先

因為已經得到最好了

你提供d比我呀

一走了之好自私

又唔想離開了。問答環節已完

做乜9

屌

你好呀